點解夾頭咁難

睇片見啲人夾得好靚 點解自己夾就夾到成碌柒咁

夾我

你本身柒。。。。

夾腸仲難

夾你下面個頭

你柒ho door....

來？

夾你樓上

用鉗夾

來？？？

訓覺有時整到佢 佢會發狂鬧到我起身
利申佢一晚整醒我幾次我無發過老脾
成日訓訓下一個手肘鋤落黎我個鼻

個鼻扁曬

來緊 你咪走

我醒起我都有燥狂

講緊你個鼻

好笑拎多咗都鬧

惡撚到

佢逼我食白帶笑到我

嘩屌你老母重口到

都冇 點夾

點會冇 比人食咗？

剪左^，^

邊個帶你絕育的？.？

意外

有啲想幫樓主吹簫